【一月機人番】 DARLING in the FRANXX 討論區(2)

STAFF
監督：錦織敦史
シリーズ構成：錦織敦史、林直孝
キャラクターデザイン：田中将賀
メカニックデザイン：コヤマシゲト
音楽：橘麻美
アニメーション制作：A-1 Pictures × TRIGGER

CAST
ヒロ：上村祐翔
ゼロツー：戸松遥
ゴロー：梅原裕一郎
イチゴ：市ノ瀬加那
ゾロメ：田村睦心
ミク：山下七海
フトシ：後藤ヒロキ
ココロ：早見沙織
ミツル：市川蒼
イクノ：石上静香
ナナ：井上麻里奈
ハチ：小西克幸
フランクス博士：堀内賢雄

公式

見到最尾果件人乾睇到好爽

原來BLOCK左某會然睇唔到有2POST